因為我係P牌仔所以講又唔聽！天真嬌！全部中伏！

應做唔做！到底識唔識分人定鬼！

唔喺前線就收皮啦

前線？
知係戰爭咩？
我已經講過好多次！
對方當所有示威者係敵人！
根本就係一場戰爭！
對方係要殲滅敵人！
你哋呢？知唔知自己做緊乜？

我尊重前線決定